TVB係APM有活動

好似係聽日
唔好阻人做生意，但去舉下牌/ 黑衫默站好冇？

我無野講

學生哥就唔好搞啦

仲舉牌默站

岩呀
今次係班dse

取消左啦

無線新聞

呢班準大學生放榜仲去tvb打氣 佢地個個做毅進仔算啦

Sor, 我火星咗
已取消

任天堂背景咩料

我反而想知, 因咩事取消???

前線好多
一陣衝上台佔領

驚有示威

push

放工經過咩都未拆，個場應該就ready

利申愛國愛港

認真咩？

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

撐放榜都取消

切斷CCTVB收入來源

有冇咁驚

取消左